有朋友係場商， 聯絡唔到佢哋

訊號好似好差甚至收唔到， whatsapp咗打電話都唔得

我朋友喺機場入面大家有冇同類型情況

推

人太多

發夢現場有時都打唔到電話